老母既黑暗料理

我老母將臭左既豬扒整成蜜汁豬扒，我食左一舊覺得有啲奇怪我講啲肉係咪臭左？
我老母竟然同我講，唔洗驚我有用醋「那」過～
我之後小佢用醋撚有用臭左就臭左啦！用左醋啲毒素都係到架。然後老母嬲左我.......
PS.唔係第一次中伏，上次唔知道臭左，一食臭到嘔返出黎

老母用大樹菠羅炒牛肉.食一啖即時倒哂

檸檬魚蛋炒甘藍 本身甘藍就苦苦地 變左又酸又苦
豆豉蟹子丸炆雞

忌廉梳打雞